聽日唔好裝修車箱

既然今日塞鐵有效
咁聽日千祈唔好裝修車箱
因為咁樣啲廢老連想推人入車箱都做唔到

唔好阻住人地個收成期

推

唔阻住人地供樓

廢老本來就唔應該番工時間出黎同人爭車搭

廢老們鐘意返工 唔比你咁話佢地

塞鐵之後路面一齊後夾住做